原來控煙辯好似50 條友都無，我考慮call 齊手足港九新界食煙

反政府第一步由煙民開始

p.s, 🚬🐋

支持

焦土策略鬥命長 噴撚死班廢老 之後就係我地世界

慈雲山大把人係條有蓋天橋食住煙上電梯啦已經